[I/A] Puzzle & dragons (340) 歡迎魔王

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

法國pad post特別無人搶1001

8.3.1
原來已經係2015年

唔歡迎魔王

有冇人搞下個頭Po，用app睇

我磨王，入唔入得

其他可以執
保留返2015首抽攻略就得 精華黎

自己有海魔女同白蛇
但冇多隻水魔女
中間塞水拉打 blades 都得掛

1001

個精華死左網係咪正常

唔歡迎老屎忽同新手

自己一隻搭人地果隻咪兩隻

過晒氣冇人掛了

報到

海魔女都冇兩隻重玩啦

見上個po有人招水魔女
同埋都少人掛海魔

佢話冇水魔女，唔係話冇海魔女呀，清驗眼啦

按目前 monster box 的角色去組隊，去編成，再按關卡的不同情況作變陣，針對式的應對關卡，這就是組隊。

係講海魔
打錯字

講到咁 今次算你啦

人哋新手一時打錯字點解你個老屎忽又要串

我新手，唔知原來係同一隻嚟

海唔係水呀而家

無聊諗住追吓扑姐po
一上就有全頁Haagan Dazs廣告 閂都閂唔到
扑姐好貼心 知而家天氣熱大家想食雪糕

佢其實長線投資好勁 免費頭幾年 鎖住一批觀眾

跟住而家你睇content要屌住睇廣告

肯答返新手問題未

睇廣告要用錢㗎咩
講到之前扑姐冇廣告咁

留id我開陣海魔女囉
唔通點

Blog姐copy and paste收廣告/patron 錢

俾啲尊重好喎
扑姐又整合情報 又花時間寫攻略 又分享自己抽蛋幾歐
披床仲有額外野睇

咁用拉打都一樣

你班盲反淨係識話人收廣告錢
我就不嬲欣賞扑姐用心為讀者準備一個又一個閂唔到嘅全頁廣告

點解你哋個個咁關注扑姐

patron?
有冇扑姐相

首席pad kol

個box最盡組到咁
試下打裹魔門算

今次3選1有15個防挫
不過我都係揀1石

唔睇扑姐唔好同人講有玩轉豬驚

打果個乜7希石降臨一入即彈game
無左99體

睇扑姐po有讀者理性分析防坐最抵
但我都係揀1石

我揀防坐

[img][/img]打魔廊夠唔夠做

試下咪知
我手殘用呢隊就應該唔夠做

但D 廣告成日都熄唔到

中手留名

有冇8分滅翼個twitter
搵唔返

衰唔夠火力

Lm

黎緊唔係9周年咩 到今日都係咩料都唔出

廣告先係情報嘅精華
憑本身show廣告畀你睇點解要熄

靜到咁

【簡評宗介兩武裝】

★ 宗介兩武裝都實在太強.
★ 蹦太君leader change＋抗性；烈焰魔劍增血＋抗性＋爆發＋破吸屬吸傷!!! 太強!!!

大家抽好左兩隻宗介未block姐又提醒大家最少要抽兩隻，廢事第日又叫春

廢文只係配菜，廣告先係主菜，識睇一定係睇廣告

追唔到追多pack得隻白蛇

再課

啱啱拎每日石夠單抽 又出多隻歐菲單吊玩唔起

盾都唔帶

呢d7石機真係特別濕鳩堆7星仲有用過8星 但又唔比你換7星，單吊真係想喊，只會愈抽愈迷惘

富士見算係良心 物語就真係無恥 （個人觀感）

今次抽夠數換粒虹幣+埋D PACK就停左手, 同上個POOL一樣都係還緊運

上次出嗰陣派免費石已經2宗介

你仲有魔法卡

上年龍契弟必中鬼龍靈龍 今年必中又係佢兩個是咪on9
然後繼續抽唔到天才劍士同新暗 唔能課了

冇妖精王 係咪雙跡最好？

你都識講冇啦
冇嘅話可以用得到既，是但一隻都可以

玩撫子好辛苦⋯

隊隊都無10秒轉珠，好大壓力⋯

魔門真係唔洗盾

真係gay

唔好啦

富士見有隻6星 幾啱用 考慮下

心L=25%盾

信扑姐
已追夠兩隻

娜卡對波都幾大

原來打魔門⋯
魔門仲有乜挑戰性

咁樣衰幾大都冇用 明顯戰場屌打

歐菲需唔需要留5隻?

需要

娜卡都樣衰

利申SLAYERS 係童年回億 久唔久都翻睇

茂茂轉隊長 裏魔門搭新寵有冇template抄

BTW 仲以為莉娜會出LON 版, 點知仲係DORAGON SLAVE

一個形態5隻 保守估計要留25隻

你開個新AC就好用挑戰性

玩心十字咁重口味

課龍契係咪傻撚左

究進左轉木同心咋喎

轉隊長啊

想博墮龍

岩岩見到blog姐宗介post，再補多十三抽。得一隻垃圾七星仲要重覆

Blog姐資訊好有用 我都追到2隻

嬲到全部六星賣曬算數，繼續鬼滅打天下

知足常樂

升技關難打到 差撚啲死on9山本出到咁難 損人不利己

冇得0c都算
仲要進化到無得5粒1c撚鳩你

300萬追打都打唔死 尾關仲封覺醒 點撚打

焗住頭尾無慘轉珠過

手痕抽咗十幾下

咁on9
不過小號算啦

正號黎只係平時無乜點玩淨係抽野

オーフェン第二隻係咪冇撚用
第一隻做咗武裝

買埋港版$8
又中木skin 3隻啦

集思廣益呢堆野換多隻莉娜點處理

我都係3隻
點解BB你咁好運

抵啦聖誕歐到

小氣到

果然我地心靈相通

老屎怱

有白蛇了！

直接講邊d留

1千鳥2光2暗啦

俾扑姐吹奏實冇運行

比你講多次 係咪想叛教

【官方介紹：富士見合作升技地下城】

★ 官方連發數tweet! 講的就是我昨天做了的事～升技地下城對應表.
Blog 姐好叻豬

★PAD戰友網仲實用過你啲廢話！

扑姐今舖威到盡

連官方都要執扑姐口水尾

信扑姐得六星

宗介點解咁難出。。。第3PACK了。。

山本都有看blog 姐

扑姐好紅

岩出左魔血玉
快來食氣流

傻的嗎

你課得唔夠又賴block姐

抽之前有冇向行山MT許願
好靈的

★大家晚安

Blog蛆： 我的帖文起了作用

Blog姐是唔是可以頂山本個位

向你屎忽許願

頂八婆個位

其實呢隻野有冇用

die 渣巧 禾屍Gucci

有 做印花

比你地咁燈一燈 連拿卡都唔想換

呢隻係換對奶

呢個池係咪得天才劍士同莉娜有用

我J花嫁盧遮那咪得

即係扑姐出左兩次一模一樣嘅資訊太威了

想追咩

★ 睇扑姐一世不舉～

天才劍士有用在個裝？

就係莉娜
唔夠七星換 又唔想浪費大印
依家返而多左7星唔知換咩

咁你中到第一隻，後再抽6抽想點

本體都幾好嘅 聽講個天降都幾有感

想中第二隻 或搏多隻7星換 / 搏齊pool

唔玩光做裝算

新嗰隻暗未進好似打杯幾好用

宜家木隊興玩7x6換隊長 換新木skin

打魔廊7x6無魔門列界咁仆街嘛

★晚晚屌柒佢 你就不舉

部機真係幾好抽 平均3下就有1隻7星
用大印換8星不如拉多幾下仲好

6*5贏到，點解要7*6轉得咁辛苦

打裏魔廊喎

打咩關玩7*6我都覺得轉得好攰

已經俾扑姐跣咗好多鑊

溫馨提示你識條春

抽9下得兩隻 聽你咁講 一陣夠石補多抽

老老豆豆可摸耳統一返blog姐嘅名

公投
1. Blog姐
2. 扑姐
3. Block姐
4. Bob姐

砌緊新珠skin轉隊長單人茂茂裏魔門
11撞木機又變on9仔研究緊點齊毒抗

琴晚16抽全6星

有skin角過魔廊未

睇Gucci

睇lumi

岩岩手痕抽左5下，中左天才劍，宗介，新暗7星，單吊有錢女，block姐又贏

睇aki

望下個隊長技

法國一係無人妖一係無雲魔

係畀佢變走木/火珠 儲唔到12粒啊不過我見日本仔都唔齊毒抗

我都冇雲魔 仲未抽到

5下3 7星，牛b死了

只要深信block姐，個個都做到

其實雲魔定人妖好D?

入雲魔就唔使帶樹鎖 人妖就大力啲 應該係

我畀隻有錢女你畀隻中介我丫

show show 你隊野睇睇

快啲再出女英雄 好多巴打等緊隻樹鎖

睇撚完D架仔片
用返之前TA個隊算

對面隊長繼左神原隻手

我4隻啦block姐話兩隻就夠

LOG姐
DOG姐
FOG姐

你唔聽牙bob話抽多左
怪得邊個

扑啫

淫Bob
臭Bob
扑扑
龜頭Bob

想追埋隻新暗姐，把武好似幾勁 1.5攻同4粒加珠

我3隻啦

呢隊咪穩過囉傻hi

咁多男人 又有隻明王

小心甩尾啊

唔通慢果個贏咩

又快又穩
邊似得你
豬頭>>>垃圾貿易商

我冇豬頭得豬頭

一來會用的角色不多（因為不是經常抽蛋）
二來就是我很少轉換潛在覺醒
三來很多無課金編成的攻略都是用磨，用存技，對遲延耐性的需要反而不大

至於貨存量？也有５０個左右

我睇左D咩

即係淫bob要左1石囉

但要注意的是，有好多關卡都對大盤面作出「懲罰」，例如超暗闇drop，例如封覺醒技能等

點解封覺醒技能對7x6係「懲罰」

就係DOG姐條仆街搞到個FRIEND LIST咁多4防坐火車/炭

為左要一石, 踩遲延耐性到幾盡
同埋為不是經常抽蛋, 要石黎托咩

落4防坐又係咩心態

可能類似 56K已足夠

一係就撞木龍，跳唔起解覺技
一係就撞水龍，比轉轉轉撚死

單人唔好用茂茂啦，又慢又麻煩，快手啲刷多場好過

打一次手指模就有85石 撳15粒防坐攰咁多 我揀咗防坐

Blog姐:
要果15個遲延耐性把撚?
又唔係要成日出片砌隊,
當然係等大特價然後用ＭＰ掃

冇雙人

龍血玉洗唔洗換返粒返黎？

你依家先得999，仲可以無縫刷喎

魔門啲獎勵差到，無動力刷

刷魔廁囉
都4千幾萬經一場

裏定表
我裏成日炒

成隻game最好獎勵係裏魔門啦喎，一場幾千萬人經+寵經，極練都唔洗再入
好過魔廊淨係得垃圾加蛋同蛋龍

你刷左幾多寵經龍各1000未

表邊有經架

你老母4防坐啲撚屌係咪唔打魔廊的？成日一入場條撚屌就坐底左

食到連各100都冇，不過升曬全部寵
所以依家都冇動力入場打，反正都追唔到啲痴線佬嘅rank

諗住一場過 8000萬經 點知打起上嚟慢過用兩場炭

龍殺莉娜好撚勁 一野貫爆百花個兩隻龍 簡單到

做唔做到龍王就靠佢

用奧米加入光天成日唔記得轉兩串火

手㾗兩抽中千鳥

1/5印

千鳥真係好正式⋯⋯
JK囡囡⋯⋯
對腳正到⋯⋯
可惜廢⋯⋯
希望有上修⋯⋯

千鳥當年幫我過裏三針 用廢豬狼加艾利斯繼黑白合

★魔門一定要日日打

唔打唔知身體好

CLS

5. 雞

Hello 大家好 我是cocky

訓咗冇玩
有咩新嘢要打

LM

有冇omega換隊長 重力一拳裏魔門隊抄

夠石一抽 屌你咪又係6星 blog姐又中 10抽得兩隻7星up

★有三人協就會偷懶唔射中級

一抽中skin

屌你老母山本

10抽兩隻已經算好
多得臭扑我18抽2隻

聽講你中意姜濤
會唔會投票下次同Mirror合作

算 儲石 反正剩底得中介有興趣 留石等抽人妖雲魔算

差是旦一隻可以投入木隊懷抱

被姜粉

差邊隻

人妖雲魔
7x6個位我諗緊用兄弟得唔得 有個盾

點解係人妖雲魔
你解手指位係木skin
解覺位係樹鎖
正常個個位落盾，衰咗個啲

屌完臭扑 儲石抽中宗介
睇嚟扑姐真係唔屌唔得

岩岩諗起 落咗須佐 無位落個條雙跡龍
7x6仲有無邊隻推介 大波老婆招技好似麻麻

招技OK ar，轉7粒木珠
妖精王都係轉6粒木咋

好似真係須佐好啲 防埋盲 估唔到係雙跡龍用唔著

屌 天降走火早知轉心直車撚死佢仲好

乜呀，同天狗比都算，點解同條龍比
冇衰咗個盾係100%過唔到

臭雞黎，唔屌唔鬆化屌完次次抽好野

今個月冇十連抽喇？

條龍多人落呀嘛
須佐係咪揀貫

白蛇有咩隊可以玩下

我唔玩了

換走正月阿提
放須佐同龍

無解吸位啵咁 我無爪無豬頭個啲

破吸武大把選擇啦而家

留意番血量，要12萬以上

其實youtube 7x6新skin撫子隊都無破吸架喎，條片都用見唔到大法一撞到吸木暗又要出返去

由今日開始追

有啲直頭炒車比你睇 打過就算

魔廊應該吸屬就夠？搵下先 繼比大波老婆係咪

大波老婆繼 橫一心解綁武
鬼滅個個

吸屬比邊個繼好呀咁 我搵下我有咩吸屬武先

見冇人理你個廢老咁慘
唯有回一回你。。。

仆街冇轉隊長個把武
冇得玩7x6木隊

跟機下次一齊

都幾正

有冇得救

扮新手定點

996魔玉都唔識砌隊

有樹鎖仲喺度曬

亞基里斯件裝有冇用打咗隻準備刷第二隻

刷啦 膠紙加珠 勁呀

能力有限，換魔血玉定白蛇

同問 27號係咪冇得抽了？

冇

放低左個pad幾年
因為條撚仔同埋抽炭隊先玩返
一向企硬唔課金
有幾多抽幾多
撚仔不停話我係R周人
然後岩岩學識咩係R周同非周

屌而家玩到無野好玩
玩三人協力去伏鳩人
有無人有同我同樣癖好

冇手指？

舉報曬打天球唔帶防毒班pk

咁咪繼個轉隊長既人

裏魔門夠晒

求白蛇好友
我長掛白蛇

有苦子隊兩個破吸未

呢個位繼零龍武都可以？想要埋skill boost

得一個貫手都得？

魔門攞炭唔好？

砌到又唔夠豬又少秒數又得一個貫手咁囖

打咩關又唔講

如果魔廊得就魔廊啦
如果根本唔得 我話砌魔廊都只係可以得個講字

苦子大力好多

一串過版嘅事 點解要兩串

食左忽德？

兩倍都好難出

完全係速刷寵

太多體 冇野打

3場出左2隻

一個ac兩場收工
一個打十幾場遇一次但係炒左車

收到wind 山本拍片應該係宣布執柒 過埋9周年慶就完

10場出1隻

今期換左阿頓仲有1粒coins 換邊隻好

要刷兩隻

入完隻skin重打得差咗on99

隻skin係用嚟換隊長今期流行

Blog姐分析魔血玉又冇人講

冇宗介 哭能咗

抽囉

睇blog姐對我地嚟講好似呼吸咁自然，想像唔到有人會冇睇，所以唔會特登講

Blog蛆揀魔法石咁大件事都無人講

狗先用轉隊長

有道理 但我都要提佢

其實木隊落須左定天狗好啲

須佐no shit

廢老又9 up

靜撚到

睇扑姐根本係玩轉豬驚 日常生活嘅一部份

你估個個好似你個廢老咁 咁得閒喺度9 up

熱心討論

過咗第一日開pool
班抽蛋師就走晒啦
有咩好討論

ff下一個pool

有冇白蛇冇腦過滅翼隊

抄

衰咗既3turn盾，用過就知好用容錯率高勁
換隊長開盾可以安心捱過2rd
又唔驚呢rd打王打唔入血線，但又卡心迫住開盾之類既情緒，我推衰佐

上面咪有通關記錄圖

又要聽你9 up?

齊9up

博一博爭女神未覺醒

睇到

裏魔廊連續2次死係轉火埃隊長，用左威嚇，下關見火就出返去吊

係咪夠血入魔狼送體
唔係好記得15萬血除咗頂食人魔好似仲有個位可以頂到？

須佐真係好撚完美！

潛覺食防跌+ 1killer

食攻kill 打王 輕鬆21 億

頂到食人魔，孫權第一下同2隻希石

其真木水埃入苦子隊
用未進 定 已進版本

木火埃*

唔破屬吸，玩運氣流

須佐2技 有15萬血好似前面唔使開盾

冇木弟子 用緊依隊好似仲好過入木火埃

【瑪姬 x 撫子：好多人在討論的大盤面木隊打法】

★ 大盤面進場, 進場即轉換成瑪姬, 大盤面的木屬 combo打法.
★ 極高火力, 珠子數多, 易轉 3 x 3!!!

★好似幾勁

貪佢可以繼威嚇前面好似穩啲

撫子隊係唔係頭尾兩個撫子就夠 唔洗落三

追完第二張，從來無用過第二張
好後悔
根本無loop既必需
又唔似炭要靠屬珠開盾

武裝幾勁

邊個叫追 捉出嚟打柒佢

好似係Pad POST既一位廢老，唔記得咩名

唔知 總之唔係我

特登玩番7*6
都幾弱智

屌你須佐打手

留名

係真係唔錯 輔助得嚟又有高傷（9筒）

一早講左啦 指定轉珠要多幾隻入隊其實唔實用
你隨機轉就話入多幾隻都冇所謂姐
所以我覺得小野田真係好實用

無錯，所以追水Saber既仲on9

你係咪想講blades?

撫子唔玩7*6想轉9筒慘過返工

火blades

應該係
見某youtuber換第二隻水拉打

Fsn果隻

要刷兩隻亂入真係癲 打咁多關

打到尾唔撚出先仆街

其實連登係唔係咩都可以反，我見台仔有7*6比較穩定過魔廊係正面討論

7*6明顯係穩好多不過手機mon細轉得辛苦咁解

拉打有得換都抽嘅一係好撚有錢一係on9

換嘅換幾多都無咩所謂，反正而家下下7石pool都用唔着細印，係換下啲節日8星

買部ipad玩pad,都係幾pack既事

要買埋apple pen，多幾pack

唔係你仲會係邊個成日陰d陰d叫人係咁追複數，追幾隻撫子d人比你害死

Achilles好好出

轉珠用su-pen得啦

玩唔玩得

原來超金有彩聖誕龍亂入

今時今日有maagi仲用愛貓

屌行山MT臭閪，打咩關又唔講
你打番塔之龍實玩得架

冇木弟子成世都玩唔到

魔廊得唔得

關我bb咩事呀屌你老母

關我老母咩事呀屌你星奈光

求其組都兩隊啦

屌我bb做乜撚野呀

冇正月阿緹成世都玩唔到

冇撫子成世都玩唔到撫子飛

我冇荗荗，汁左呢隊

熟放送

其實阿緹招技好兩頭唔到岸 解覺又解唔到禁消，破屬吸又要揾另外一隻繼破吸，遲啲多啲寵有新覺應該可以踼走

後日7點放送

之前有一部 賣鬼左了

招親友
197539278

我都寧願佢拎走轉珠 俾個解禁消我

你快少少升埋個4lv好無

唔係咁易㗎葉師傅...

2週年前升唔到我會寄刀片，你好自為之

2周年？即是已經寄左？
啲刀片我租左幾個倉蓄起曬，會好好珍惜

星期五有疝木嘅錄影睇，講2月活動

超絕9石/90石 challenge

無課幾日90石
課開加埋90石+施捨20石撚狗

派多次10抽得唔得，好刺激

屌你老母當我乞衣？
班無課冚家剷就日日中90石 有課個d就唔撚中
ban撚哂班無課死窮撚就岩 無錢學人打機 垃撚圾大種乞衣

每年周年都可以po一次

屌山本老母上年8/80 一次80都無中過
然後十連龍又無我份

屌，想換返阿蒙，無左

其實山本予其又出抽石呢d分化活動
不如正正經經出d任務俾人打百幾二百石啦
隻隻驚都係咁架啦
你都係想人入驚玩啫

反正之後週年pool都返個10石pool又回收返

1次機會，由鬥技場1打到裏魔廊，1層1石，死左計數，當派左300？

都幾好玩

想換返零龍

炭狗saber上場 應該輾到魔門

其他手機驚都係大同小異
例如消幾多體、
用唔同隊過唔同關
轉高combo、ta、打高傷等等限制

唔知pad係咪太古早個程式寫唔到任欄

grp埋一關TA 3個鍾打幾百層

非常抵打

扑姐都有份吹奏

你個探索關未玩過呢啲野，點會做唔到

我屌，夠100體入場裏魔廊，又係轉火埃同下關係火，第三次同一死法

由裏魔廊打到極練1

第一層打吸血鬼

好簡單送八次十連，之前幾個月咁送，學上年保底有隻七星同六星，已經夠塞住好多人把口

每年例行公事po一次

Machine learning

帶一隻屬吸就專出兩關屬吸 搞到要帶兩隻

block姐咁可愛又咁好屌放山埃都原諒佢啦

想問問應該點換

唔換

白蛇唔值換？

你印花唔多夠
格硬換不如唔換

可愛 扑姐把聲都係(似弱智妹)

遊戲王復刻未

撫子天降幾com已經打到海皇龍落根性

屌 俾阿基里斯打返出去

唔值得用盡身家嚟換 除非你真係好鍾意佢對奶

就係屌緊個好似弱智妹（把聲） 但又知佢唔係弱智妹呢種反差先正，又大波

玩開水隊換定無死

點解你地個個都有得屌

點睇都唔似玩開水隊

你點知扑姐唔係弱智妹的

關你撚事咩 死毒撚

may i john?

比我地屌到變弱智妹

把聲勁溫柔

手持戰場原無海魔玩家決定唔換

咁又未去到一定要，但係砌隊同隊長技幾好玩

玩開水唔覺佢勁
不過招技唔錯

肯出轉生退化未呀屌

水寵黎講配置係勁
兩個形態都用得
只不過水隊唔夠火木強勢啫

佢就係想你退唔到

就係見佢可以防吸傷/吸屬 。。。 想換， 鬼滅既時候回鍋 。。。 宜家係女商人難民

經歷過火、木隊強化既洗禮
仲問追唔追
一陣山本就連續5、6個pool既大獎都係水屬
依家唔追就無水隊玩

得咁少大印就算

到

你啲暗橫好撚廢

得轉生朱雀拎唔到5石屌

換囉

有得換咩

咁都唔知⋯del game啦⋯⋯冇意義

29號播片
山本啲IT9終於剪完片

我鐘意佢對奶,未抽到

lm

咁仲唔換

你好生面口 係咪磨玉嚟

又係呢條抄隊gay佬

都唔明啲人點解要吹奏佢由炭隊到而家都喺度抄日本仔 係咪想J佢把聲

問得好
唔係魔王？
唔係魔王就走啦
我叫你走呀
聽唔聽到呀
快啲走呀

好撚on9
7x6隨時跌2串木 之後被斬殺

真 唔歡迎冇磨玉

刷極都得一隻

邊個偷偷負評 出嚟

有抄日本仔咩
第一次見人入個對孖仔咋喎

記得卷島裕介火勇嗰隊係抄日本仔

之後冇睇 屈錯嘅話sor鳩

屌，使唔使咁能串？我而家走囉又比老屎food迫害

比你退到 點會留複數

估佢就快將最舊既魔女転生

スー 直播一早用過
D組隊片正係識抄日本仔

呢度最歡迎gay佬。 coolchi應該係0仔

仲未中到高里同雷納德

Ok 那麼就～出發

換完破產 不如抽多兩pack啦

你嘈夠未呀
一日嘈到黑
嘈少陣得唔得呀

魔廊又係王關炒

白蛇x海魔真心爽皮
輕鬆7combo

雙炭真心爽皮
輕鬆7combo

含根性啦

又心5粒 又4粒水都輕鬆

你無得同我架fc鬥

車頭太重

4火5心=9甩珠 8com破根
4水5心=9甩珠 7com破根
自已諗

白蛇海魔=巨乳
炭=賓周

炭=巨根

In blog姐wetrust

In blog 姐 I block

係咪差水隊未有短CD 攻擊力up+手指/回復力up?
唔計隻1.2倍

炭仔咪水屬

真無限體大法

山腰扮咩山頂

第二隻亞基里斯終於出

炭治郎一睇就知碌柒 陽萎 大而無當
自己諗

海魔咪係

放多隻blades 輕鬆

白蛇玩前定後
唔考慮張圖

成班死gay佬又黎料

要3分鐘先回到一次

技術關0體 都係無限體

冇攻buff

點會一隻寵buff晒3樣野咁貪心

人地問攻+指/攻+回

就係計攻buff
火=炭 回up
木=撫子 回up
光=善逸 手指
暗=櫻 手指

成隻game有邊隻做到

火炭 木蛇神 光善逸 暗櫻

原來係手指同回各一即可

海魔已經係手指同回
與其撞不如落一隻好似火機械人咁攻buff加一橫珠

咁真差水 短cd buff太少
加回加秒都有 加combo都有 就係少加buff

唐老母

炭治郎入水隊完全係無問題
炭治郎係水+攻擊type隊長

發現討論水隊果陣完全無人提冰雪王

因為廢囉

cd改成2我就用

物語兩隻六星都勁過佢

唔係既，7*6遲早俾人用嚟玩換隊長

跟得joke
不過24分鐘係咪算好撚慢

我寧願用冠軍隻U會員

咁我寧願玩米雪王，張圖J able

藍肉你都啱 你係咪戀屍癖

You Gay?

好唔健康嘅膚色 可唔可以唔屌冰

你碌鳩顏色好靚？
咪挑剔啦

後搭海魔女 前搭戰場原 自己諗

你又好似有啲道理

咁比我睇下，幫你評價下

我碌鳩而家三節色 有紫黑紅

😳喂呀～做咩會進入咗呢個狀態架～

都幾難諗
后搭海魔女容易多COM但盾就細
前搭戰場原有追打但COM少

我23至30分鐘又想串我新手

所以我抽左一隻 換左一隻

唔知 呢度啲人po親都13 14分鐘
歌乜乜果啲

換我又覺得唔值（本身冇乜富士見印）

琴晚j左本庄鈴 好撚淫

3隻新暗 畀我換走左2隻

我抽得少

每日派咁多石 兩日都1抽啦

種子？

後：入易其他隊 5sb封條大邪破吸技
前：水隊
隊長的話都係建議後 兼容埋快刷
前者雖然盾好硬 手速要求 隊伍配置比較著重 明顯比水屬班高手玩

2021年仲種子

抽就老鳳會中咩

睇jable

OK收到

咁早丁？唔驚？

我丁左幾次喇你唔知咩

咁顛，一個星期就丁

兩星期

屌你老母今個月lv 9 條龍咁硬既 搞左幾次先掂

請問呢度有冇管理員

做乜pin我碌鳩

STARS-293
STARS-242
STARS-187
STARS-994

邊套？(廢老隱性gay)

樓上 293果套

已舉報回覆

用暗式神三拳打死左 好似係

炭saber 都執左d buff攻主動技武裝先過左

旅館果套開頭都唔錯
正過Blog雞

個樣愈睇愈襟睇 好撚淫

牙bob我私有化左，唔係G

係平左d,岩哂d基佬

C+G?

你係咪有病

差粒SB 差粒盲 差粒L
（萬用隊）

神原手=sb 同 L

抽唔到
三十抽得撫子同戰場原，體諒下

幾次都差少少

我英 膠柒頭裝

有L有盲嗰個？
裝落戰場原度？

解覺醒技 你自己諗裝邊都得

1抽中左白蛇 有大波波J了

搞掂

武裝得一件跟到

我已經用緊啲中下位替代
例如個3盲裝換4盲更佳

我差盲同埋屬吸

你隊長個主動咪包埋屬吸

唔怕跳起2技咩？

應該完全冇力魔門都過唔到

Pin帖 好不安

咁咪繼豬頭

樓主痴撚線

諗住繼番水屬有3圍加成

打垃圾關不如用錆兔

根本冇諗住用佢嚟打魔門
我只係費事成日見到啲垃圾關又要重新砌過隊臨時炭

抵啦成日9up而家俾人貼堂

得三隻錆兔

望真D，佢炭繼豬頭，但係道中佢都有開過炭，根本儲唔切，條片咁岩無吸火水，如果吸火水，佢又要出返去，又係為拍片而拍

呢條撚樣都拍唔少裏魔廊片 如果佢唔開炭應該磨仲耐 拍唔到片24分鐘

可可裝 不過招技無加攻

睇下其他人點砌先

3pack 得4隻千鳥
唔撚再課比山本

扑姐今次好有機心
想人試之後被bam

聽住先
實係冇屌柒扑姐

非鳩up
利申見過

見過乜野

隊友繼4眼鏡1sb 應該夠血打魔門
有冇ching入場試吓

咩味道😳

屌你 打咗一行體 無拉心死又試過 玩到差婆彈返去二技又試過 好頭痛

差婆招技任開都要扣

就係無開嘅習慣 我個時玩炭隊都會見阿六粒就無開炭招技

泰莎使咪換多隻
永續減傷盾

咁樣打唔打到表魔廊？

而家先見到原來交換所有得俾你用五隻合作寵換虹coin
笑左

加多少少換隻白蛇

冇拉心同冇開技都拎出嚟講

換虹coin

又唔睇扑啫 合作未開已經知

打到

建議大家同扑姐道歉 佢而家真係冇落大廣告

有冇掛玩龍武裝撫子既巴打可以加好友

山本有冇回應過可以選擇開1定2技既提問

唔俾你簡1 / 2 技 都係9ho呃錢迫你抽新野既手法之一

除非冇人課金 老屎忽又棄驚 咪整出黎引人回鍋囉

呢個問題由佢啱啱出繼承系統已經想問

咩冇落廣告，全版廣告閂都閂唔到喎

用家問題

幾時有sgf 想要雲魔女

莉娜新進化其實都幾勁
可惜係火屬

山本有講到明唔俾你揀？

白蛇有冇人穩過魔廊

而家真係9 up 喇

我鍾意睇扑姐 啲廣告的

白蛇穩過滅翼 SS隊長

我鍾意睇佢個蘿pat

又9up抵毀扑姐

明明我睇就冇廣告 你詆毀先

“這也是這個遊戲的樂趣之一啊！”
想睇佢有冇咁答過啫

唉 而家啲虹章可以疊 頓時成個驚失去左樂趣

where can see !?

仆街
笑左出聲添

披床最貴個plan

早兩日扑姐先提我食Haagen Dazs
又9 up

呢個真 幾時啲轉生可以自由退化 同埋勇者 式神呢啲活動變常駐任你刷料既時候 我應該會棄

玩pad其中一個樂趣就係睇人miss左限時活動 後尾要用又叫晒春

你用咩睇架究竟

我唔止睇的

老屎忽極醜惡

btw而家個個睇你碌鳩

我都冇po圖

好賤

好似鬼火玉咁

代行大過4倍果陣隻game已經崩壞左啦

冇印象
只記得升代行技慘過兩舊食屎

Summon board啲q版進化 至少都見人叫春三四次

咁咪po囉 都係想我咁講

去無限回廊發現變唔到12粒

咩屬會唔可惜

光

0體進化統一 射虹番幾好射
唔洗比火曜頭兩層垃圾督眼督鼻

最近幾年都係直接買

我買最多係細波波
成日退化

其實退化仲要五色波都幾反智
個遊戲重心早就唔係刷進化素材度

咁係咩

睇扑姐

抽野
炒情報
挑難關

其實大部份開得耐既手機驚都已經係咁

冇落廣告先再討論

105001783

唔係圍爐笑鳩新手咩

得你會笑新手，可恥

呢個唔係營運做架麻

又屈

Pad重心應該係撚狗囉 好耐冇撚了 好悶

就快啦
9/90石

希望今個禮拜嘅生存動力就係睇聽日放送撚狗

想知今次扑啫會唔會有預測

有，bob姐話今次應該係講2月份活動

大罪神器龍復刻

一定有情人節pool份先
週年合作就唔使諗

究竟會係米奇老味定遊戲王期待

情人節yoga

週年合作唔會係復刻pool呀？
俾人屌死
鬼滅同物語佢都識傾返黎
週年應該可以期待下

情彩會戰勝歸來

鬼龍、靈龍、？？？？

牙介近呢一年好似生性左可能係天竺鼠車車

agger

萬聖同正月出左喇

彩 師 斷 鬼 靈 都出左
淨返 墮同療

大家有眼睇我最熱心解答新手

剩返啲唔係女嘅四不像

咒術
雖然我唔係太鍾意

日本都多fans

其實佢而家d 9星都係求其出黎hea鳩你d大印
根本冇人會落pool抽

20細印換

係時候復刻龍樂士

十卜你

多謝

得佢show 9出黎
老屎忽又gay 又笑新手

10石無得換

好似追隻龍人追左4pack 跟住冇用過

龍契多次 換多隻算啦

你又gay 又rich

扑姐又揀一石

今次我都揀1石 彩西冇撚用

窮撚冇彩西

十個扑姐都不如你一個咁撚

有得射

0體射金屬龍咪會出

電鋸人啦
快啲水牙介睇

唔好啦 魔法卡冇魔喇

其實re0班臭g應該問卷都好多人投
點解係會睇中左物語先

正路re0應該係公廁價黎
隻隻驚都有合作

山本可能唔鍾意re0

咁佢直情唔知物語添啦

物語啲女圖靚啲掛

我諗過可能唔啱而家個變身系統
re0班g都冇咩變身型態可以出
物語就大把

Emt 唔靚咩

帕克 水隊

雷母變鬼

山本可能覺得雷姆太樣衰 死TB

虹幣可疊最大讓步 同 代行3倍不能再多道理同解

★我諗用嚟打各種垃圾挑戰關應該冇問題嘅

戰場原換神原駿河好d

冇
抽唔到

不如物語再復刻啦 黑羽川黑絲bar同底底

維吉爾都唔錯
攻buff

呢個都冇

尼亞又抄7*6肥仔木隊

點解

究竟邊個話扑姐冇廣告
大大版仲要識郁 又難閂
每個月爆data都多得扑姐唔少

咩係肥仔

富士見隻木屬假鑽

尼亞抄gucci
基佬抄日本仔

★用data睇DOG姐咁有誠意

反牙扑？
你個反骨仔

唔用adblock本身就係為睇廣告

iPhone adblock到咩
唔用Safari?

以為你講cool池

咪屈，我最鍾意睇扑姐啲廣告

我用adguard pro block晒牙bob d廣告

咪就係safari用ad扑囉

裝咗adblock plus都冇用嘅

近排咁多人講呢隊野嘅

因章魚燒用7*6勁好多，依家有換隊長木隊齊左人

最簡單小忍變大忍都唔整
係要分開出......

換隊長還換隊長
唔想入條細獎
仲要男人
仲要肥仔

用人妖囉

分開出都算 出喺免費換

Cool池夠係啦你班友扮咩

有冇巴打有依粒同我換

188 693 348

淨女咁你用花嫁大佛啦

當年用咗黎換光火魔女

光木*

雲魔唔得咩

但唔見人用

因為肥仔同人妖已經滿足到大部分人既需要

人妖都算，你玩埋啲肥仔波，唔該唔好入黎呢個POST
呢度唔介意gay佬，但介意無要求無底線既gay佬

Add咗你啦 啱啱先見到
我係997lv個個

依度你話晒事？

而家啲潛覺唔值錢

我一直都係光隊玩緊班長，唔好屈

陰莖最大既話事

咁啱嘅我都一直玩緊扑姐

夠唔夠pin咗嗰碌大

但你個扑姐推肥仔

咁我都推埋一份

咁似係扑姐玩你多啲喎

成個POST個個都大過佢啦

你含過

可能平時屌唔夠佢

發覺自己依家除咗火屬咩都唔識玩

打極都係出兩條柱 本體又無希石又無

下次出料前記得開佢波

我平均size 唔好諗咁多

想睇扑姐啲廢po預測 冇個中

雲魔啦屌

成班gaylo

呢隻我有好撚多 換到未 未換到比粒你

未

加左你

依d叫誠意
好過d開狛犬姬避邪姬狂女神比人換d旦散

好癲
成個po講鳩
你地用鳩轉珠咩

【虹聖誕龍的入手方法】

★ 我自己想複習一下虹聖誕龍的入手方法. 就列一下, 算是新手導向文.

今次笑撚咗

added

搞清楚依度得抽蛋師

你開多次交換我唔見有

佢問先

我就試下用狂女神同避邪姫睇下換唔換到先

又笑新手文?

下面有條假膠覆唔知0+禁超覺醒會自動食滿297先好笑

其實仲邊有新手 全部都係回鍋

我之前一抽中撫子
今個pool我一抽中白蛇
乜咁易中㗎咩？

原來會
長知識了

又串新手

富士新黑個隻好似進化勁啲？

暗

咪講笑
有個youtuber開live招人協打天球
成隊野0覺未滿lv
一入去俾人打返出去

仲有條友唔知重課新手定假膠
6隻撫子打天球 0武裝
要人教點砌先再打多次
結果12關超大力直接打落去
冇直心 又出返黎
笑到我
6隻撫子仲要俾人串6卷廁子

唔進化冇用 進咗化話唔埋有機會出到場
唔需要複數 用唔着嗰陣進武器 武器非必要

雷納德好撚慘, 個名漢字無人識叫變咗茄喱啡

係咪88 channel ?

佢魔王嚟㗎喎

我指觀眾
唔係個youtuber

ya

唔通係皮休？

呢個台成日玩支那驚

嗰度勁多人重課都冇魔王

On9 channel
開台唔畀錢抽蛋
要拎d觀眾個acc抽

雖然係on9 不過啲鬼佬youtuber都係咁玩 睇人抽fifa都係抽人acc

佢本身好似係輕課定無課黎？
不過算啦淨係佢成日推人玩咩入樽、三国志戰略版已經好反感

等龍王

有無link
想笑

其實未必一定要狂抽蛋
好似boys planet咁大家都係同chichi吹下水轉下珠

佢個台算做得好
申利:小觀眾

咁正?
我都想開台

我淨係會間唔中睇佢pad
佢玩其他野應該唔會睇

咁佢有個dc gp
Live教路
捉住手仔屌魔王

總結 留一隻

1:27:40 條友on99 學人曬

人地志在晒隊咋
贏輸唔係重點

88 青爐

佢算幾佛心 不過啲觀眾平均都好廢

佢幾識拉住觀眾既心

+1

歌形代抽 帶你抵達非洲

我開 大家抽蛋師抽好唔好
應承大家
會好似Blog姐咁
畀足內容豐富嘅廣告畀大家睇

講真根本大部份pad玩家都係優閒玩
魔門都未過
係連登呢度搞到好似攻略組咁嚴肅之麻

課唔課同魔王無直接關係

咁呢度個個米八30cm 月入50k

慢兩分鐘都畀人笑

大部分gay佬果下陰公

十幾分鐘嗰啲已經喺top嚟，廿幾分鐘先喺多數人

記得明明連登呢度開返pad post
都仲係新手村咁
而家又變返舊登年代咁
真係整定

個個都過到你po出黎唔睇時間睇乜
E.g.你讓一隻未有其他野可以討論

屌全部必中都係呢隻

係世界線嘅收束

觀眾嚟㗎喎

討論隊形 應該係

30cm唔做基佬哂左

係p&d啲玩家平均都好廢
唔相信都唔得 入三協就知道

屌你老母 我都想要複數啊 新裝不知幾好用

多得d咩歌咩廢老

有需要四隻咩 我淨係想要一隻雷立得

好似係老屎忽個po唔知點解收左皮之後入侵左新手個po?

屌 我想要一隻都冇

連登一嚟多癲佬 二嚟多gay佬

果隻廢 由佢啦

睇fb就知

睇囡囡又係一大班gay佬
睇巨人又係一大班gay佬
玩pad我係一大班gay佬

老屎忽既世界只有抽齊，唔需要下位代用，隊形有咩好討論

出完新寵 塞落舊隊做上位代用 跟住貼出嚟曬命鬥隊野貴

關係撚事咩 死毒撚

嗯

又有人出櫃

班老屎忽圍內格劍自己都冇癮啦
情況好似以前讀書有個書虫淨係識同你噏相對論量子力學，邊有人睬佢

之後記得有班黑石大佬又收埋皮

講左幾多次弱智先用自動組隊三協，咁你自甘墮落做咩怪人

木魔女武裝撫子你想唔想要
459 693 071

貴完唔快=垃圾

好玩喎

睇新手表演

有時候你真係想協下 我又唔介意隊友係揸流攤

我打漏左”有人”成隊野未覺

睇戲同落場玩一樣價錢，我都係玩完過關開心啲

享受曬寵嘅一刻虛榮感

佢自殺唔係問題，比人封技，成板毒，我要陪葬

頂 柯朵莉
我都有份笑 不過佢人好好 應該唔係太介意

哂隊同時哂柒
哂一次咪算
唔憤氣再砌裝打多次又係柒

幾時合作

收皮啦拉埋我落水 死基佬

以前最鍾意帶獏良遊戲打天球 成版毒唔關我事

又捉多個笑新手嘅。。。個po俾你哋搞彎晒

有新劇場版先有機

都未必既
物語都冇新搞作

遇唔少呢啲仆街
尤其靠呢關升rank

每次一入場就check其他人係咪全抗性
唔係就單機算

係咪有披床先

唔識
咩人黎

成隊未覺好似唔係佢黎
個名叫咩火車隊

笑撚咗

灼手快啲變武裝啦

每次20幾30抽都0 8星

不要再笑了

六限唔係冇武器嘅咩

連極醒都未有

你係一大班gay佬

【千鳥要：究進前 6SB?!】

★ 沒有新型態, 但.....究進前變成了6SB?!
★ 然後主動技能冷卻回合數變短, 但追加了破屬性吸收盾的效果. 也許可以用撐SB同時破吸屬? 也許...

正，又有廢文睇打一大論廢話表達隻野垃圾係block姐先做到

有星奈光BB絕密靚相

又借d意踩BlogBlog

Ching真係跟得好貼
我就爆data 要返屋企先可以睇扑姐啲全版廣告

有冇表兄弟一齊嘅相

你無野阿死基佬 大家都知我係block姐忠實教徒

原來sb都同物語合作

睇佢d熄唔到既廣告已經變左我既日常睇少日都瞓唔著

BB佢唔想我畀人睇蝕哂

內容咁實用仲話廢文
你唔係hater係咩

如果blog姐直播PAD 露波大家會唔會睇

本身已經Add咗你

佢唔露都睇了

你識鬼欣賞，出廢文同廣告先係佢既特色，連block姐既賣點都唔知就企開啲啦

露petpet呢？

佢唔露你都睇哂佢D廣告 佢露重得了

想要1隻

臭雞鬼滅同完PAD合作走佢同神魔合作
當我地PAD係咩

n手西有咩所謂

富士見有抽強蛋化味

神抄著pad舊鞋，有咩問題

★玩三協就係貪佢唔知幾時有個亂鳩咁嚟嘅人走入嚟嘅嗰種刺激

想問下點整12粒木

曾經稱霸pad嘅木魔女

轉7com洗晒啲光暗心佢

淨係靠光暗心點7com

你自己諗

咁長

用咩囉嘩1515

Sor囉
成日睇住Netflix等隔離兩條友幫我打

咪一樣咁長

理想：每三關先郁一次
現實：次次過版都係自己打 仲要睇人表演點樣自殺

整1件夠唔夠

長啲

夠

唔係兩隻都係14CD咩

咁咪一係落啲有火珠嘅三色陣夾撫子囉

頂我諗到啲無聊嘢，落隻鋼鐵塚轉3木3火再開撫子應該乜都夠

係wo
帶多個朱雀裝先

答案係 轉7x6！

原來星壞都有500萬經 又幾抵屌

撫子7x6幾實幾好玩
係要拉心直 九筒 最大combo麻煩

咪有火珠嘅三色陣囖

邊有機會比你跳2技

愛貓帶

試下打就明

咁點算

樂趣黎
岩岩玩果陣
都係就咁入

5串木加點燈/6串木21億

冇妖精

第一次過雙跡龍係三協街場過

1pack石夠升1rank

唔使架喎

我用下邊嗰隊
但啲裝就難啲
2皇龍1豬頭(1皇龍 2豬頭) 1宗介
之後既我改左1米妮1蛋龍(跟返條片用神原maymay武都得)

易組到

又可以刷寵 又可以升rank 正到

我都係,計埋抽由0變3

換隊長得灼手 想哭

冇雲魔女

依家有得追隻中介

個pool都未完

76的確係解決左唔少問題

防廢drop換毒drop
208434672

但我都想玩番6*5
總覺得7*6轉得好攰

但用撫子7x6轉珠力要有返咁上下

酷奇同尼亞兩個超窮人隊

係唔係貼錯片
下面嗰隊關豬頭宗介咩事

武器啊

有人妖想入 但冇樹鎖/雲魔

屌

推

我再睇多咗一次
但條片真係冇帶到豬頭武宗介武

要我入個對肥仔我寧願del game

咁撚大力架咩

唔係斬殺咩

係斬殺

我講緊我打佢 屌早知點埋粒直心

不嬲大力係火車先打唔入

sor9
原來係呢條
太多撫子76片

你拉九筒咩

我都試過拉九筒天降3串打入10%

拉咗 之前用火車打裝埋回殺拉水九都打唔入架嘛

你三隻木九筒寵咪會打左落去囉

冇入破防
撫子最好用蛋龍武 易好多

下次拉埋直心收佢皮 唔該巴打

個POOL就完個排D老屎忽先話唔駛追冇用既

用開人妖理解唔到你地既痛苦
9+3已經21億

magi係咪要一隻未進入撫子隊一隻進咗for玩7*6

信自己
一睇到招技冇代用就知要換

用開火車過孫權

冇話過唔到

洗乜破防？_？ 21億隨便爆

邊個老屎忽啊又 唔玩光L唔要做隊員都至少換一隻做裝啦

個度點都唔似得番1血

人妖不了 3u刀輕鬆21

好人好姐玩U我不如玩橫

好人好姐玩橫我不如玩十字

G持

好人好姐玩十字我不如玩你碌鳩

哇屌
各路gay佬請自重

屌你咁講野，識唔識尊重啲死Gay佬？

咁煩都叫好玩

手指粗少少都玩唔到

［I/A］Puzzle and dragons (322) 聖誕節就到 準備點人數

我有講錯咩

真 後悔冇換到

有條友叫人出售 我唔講咁多啦 大家自己有眼睇

老屎忽
［I/A］Puzzle and dragons (326) 歡迎新手

蛋龍點都換架啦⋯⋯
大印留黎做乜
成日派

呢個新手嚟 唔計

麻煩樓主唔好亂pin野 我唔想搞gay 謝謝

J擊老屎忽
［I/A］Puzzle and dragons (323) 魔王(1)

等sgf囉

原來我係比條廢老伏咗早知信自己，換啦

點解山本未派過比我

講緊d大印

幾時有派過大印 又呃新手

金魚專武
玩唔到水隊啦

係你自己話等sgf 關我撚事

你要負責任呀

借個ac畀我 到時幫你抽

99

reset咪派兩個
又派coin
黎緊應該又派

999